食蕃茄食唔食核

次次食feel到啲核都要即刻lur出黎
身邊啲人全部照食 明明咁噁心

照食無感覺
點都要lur出嚟

乜春都投票

乜柒都要投票
樓主正on9
樓主正on9

食士多啤梨應唔應該食埋核

投票刷存在感